阿仙奴 vs 曼聯正選陣容人工大比拼

Aubameyang 200k
Lacazette 180k
Pepe 140k

Ozil 350k
Xhaka 100k
Torreria 75k

Niles 35k
Kolasinac 100k
Luiz 120k
Sokratis 92k

Leno 100k
———————-
Martial 250k
Rashford 200k

Lingard 75k
James 65k
Fred 120k
Matic 120k

Lindelof 120k
Magurie 190k
AWB 90k
Shaw 150k

Ddg 375k

防線嗰5條垃圾加埋成925k

好似拎左好多錢養堆垃圾

35k

amn

爺爺是無辜的

torreira好抵

平到

連美斯唔係升咗50%啦咩

馬屎亞250k

ddg

廢

佢依家值350k啦

PEPE好撚癲 轉會費又貴 人工都幾高

仲有個隱形人 曼聯仲補貼緊佢每周24萬鎊係國米養傷

3500k

連美斯唔係過100k架咩

差d唔記得左